絲打們要小心姓陳既厹

姓陳既人特別咸濕架
唔係陳點會成為第一大姓

姓陳得罪你？

大數據已經證明左啦

陳同佳
陳庭佳

陳港生

其實姓陳全部好男人，所以好多女人願意嫁比佢地，仲生埋仔。

數據已經證明左呢點，無討論空間

人地太爺有錢 三妻四妾好平常
生一大堆壯大自己族群

都可以咁講既